有個幾好嘅方法對付啲仆街黑警

仆街公安扮黑警夠膽就衝過嚟打鳩我啊